朱閪迪我屌你老母

呢班撚屌眼入面除咗議席仲有咩

是鳩旦旦，都係投返蟲炎算。

有乜問題
應該寫建制加油

呢班人的生存價值同意義就係得議席

就咁寫恭喜發財又無意思
寫四席全贏又話得議席
咁你想佢寫咩？

有乜問題？
你想佢寫天滅土共？

有乜問題？

死番去熱狗度

司徒華在生係維園支聯會檔口成口日寫民主快來，點都好過四席全贏咁市儈。

另外要寫都係計足六席，只顧311就真係呢……不勞而獲就有佢份!

但司徒華不嬲俾高登仔連登仔屌佢得口號冇用，又屌佢咩建設民主中國係大中華膠

第一點認同

但咁今次補選係選四席，寫六席做乜春

咁佢不嬲唔係主張呢啲口號，
佢唔寫呢句好正常，佢又唔會阻止你寫呢句，都唔知有乜好嘈。

#2同#5咪話票王朱眼中議席大過天。的確朱生係咁短視喎，天水圍座泥頭山依家變左bbq場，橫洲繼續收地，官商鄉黑繼續勾結，佢本人更入過鄉議局同個班人飯敘，記得係舊登講過佢而家係官商鄉黑左勾結，只係無人同意我睇法。

好在今次西九dq plan b佢露出政棍真面目。

朱凱迪有無犯呢啲罪狀可以再開個專題post 討論。
我係詫異有無必要拎揮春字眼上綱上線，唔通佢寫返句「天滅土共」就代表佢唔care個議席咩？更何況而家又唔係佢選。

邊度見到有個 六 字

條友攪屎棍黎，廢陶話佢凸手選擇嗰陣揾長毛出黎領導白票黨！